消息指本港今日新增約50宗確診 為近日新低

消息指，本港今日新增約50宗確診，為近日新低。

本港昨日新增63宗新冠肺炎確診個案，病人涉及2至89歲，28女、35男，7宗經臨時檢測中心發現。53宗確診是本地個案，13宗源頭不明，其餘40宗是其他患者或群組感染相關。

政府：無野了

咁可以解封啦, 大家又可以搭飛機環遊世界啦✌️